炒左microecon

好sad呀
要retake

好撚易咋喎
咁都炒

下次retake 勤力d 啦

我都炒咗

巴打係米e&f呀？
Major都係econ?

Major in econ ga我都炒
真係好7呀
之後點拆econometrics ar

mirco都讀唔掂真係好撚廢

渣架

係呀，我 EnF
Intro econ 炒到得 B-

Econometrics 易過 intro microecon

我都覺

米玩la
Econometrics 好撚恐怖

收兵死遠d

今個 sem 先考完
Intro microecon 仲難過 Multivariable calculus 添

我係要retake ar

我煎左microecon

手仔捉手仔一齊讀

我有 180 up

好呀！
我中學無讀過econ上到嚟好辛苦

喂呀，認真溫呀
米放電

你唔係徵男友咩

陳年舊post
講笑勿認真

你呃我感情

米玩我la
廢j表示真心請教econ